====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Celle-ci me paraissait être un préalable aux choix de la forme urbaine et architecturale à donner à ce site emblématique .
Entity Name (Type) :: Celle-ci (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Celle-ci (LOC)
Total entitiy counts: 1

